希望記者幫問以下問題,謝謝

1. 警察覺得鐳射筆係傷害到人, 咁每次警察用電筒照記者, 又係咩做法
另外,咁樣亦都影響係camera 面前既觀眾, 佢地除左眼睛會感到唔舒服, 亦同時睇唔到現場發生咩事, 其實係咪警方唔想俾市民知道發生緊咩事呢?

2. 警察要蒙面, 幾乎只係見到對眼, 有大部份直情連眼都遮埋, 咁係咩原因呢? 因為唔想有人認到佢地? 咁唔見得人既原因係咩? 而且李家超有講過每個警察都有好清楚既號碼可以識別,可唔可以係呢到詳細講解下係邊到可以搵到同點識別

3. 警方多次係市民咩裝備都無既情況下發放催淚彈, 咁政府又唔俾人帶口睪或gears去保護自己,
係咪即係市民只可以啞忍去接受你地警方既暴力虐待?

4. 見到有警察係橋上各橋下既示威者掉垃圾桶,係咪計劃既一部份? 定係該名警員巳失控?

5. 見到有警員扮示威者打爛店鋪物品, 又有警員10月6號扮示威者各記者掉汽油彈之後上左警車, 可唔可以有解釋呢

和理非同我入！！！

Push

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

push

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

Q2堅係
佢又唔係戴防毒面具
有d淨係搵絲巾定係布咁蒙住

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!